DC幫埋BLACKPINK打廣告

好似係AS IF IT'S YOUR LAST

jennie個膊頭

無聊